今日聖誕有冇巴絲可以講句merry Christmas比我

毒撚冇人同我講merry Christmas

恭喜發財

清明節快樂

收皮啦

死開啦

Merry Christmas

Happy 尿意